石崗軍營又練炮，好擾民

想知點解可以隔秒一發
操緊乜？

扑暈自己

練來炸尻市民

到時中美開戰, 大陸佬第一時間瞄準民居威脅美軍唔好亂黎

唔用生綉

禮炮？

大陸嘢出名唔襟用，係得以量取勝，武器放耐咗好危險，咪多啲演習用咗佢囉。

戰 能生

迫擊炮？

好煩
keep 住有聲

綉你老母，鏽都唔識寫。
返去睇無線啦。

睇下會唔會變成真人版 戰地風雲4